只要捱過12月14日美國選舉人投票日 一切就會有希望

拜登奪權之後，世界反共戰線完全崩潰

但琴日GA大集會，侵侵仍然係非常有自信，可以推斷未來一個星期應該有猛料放出

只要侵侵反敗為勝，一切就會完全改變

美國憲法並無寫明選舉人團選舉幾時係 deadline , 柒少陣